（多片）香港記者喺大陸被公安暴力毒打！

如果大陸譴責香港人對大陸記者不禮貌，請他們先看看自己的所作所為吧！

又可以文宣了，係時候撚化佢地

推

找文宣組幫幫手🙏🏻

不意外

同樣都係諗起呢樣野

整合咗文字版

環時條大陸狗俾人打兩野根本冇乜大不了

屌你老母真係南蠻國度黎

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

push